［有圖］香港楊文蔚vs日本楊文蔚

兩個撞左樣， 分個高下

楊文蔚

福田麻由子

麻麻由細個好靚

楊文慰邊忽靚